收到學校一封咁嘅信⋯⋯⋯

本身個校長已經藍到爆！

仲要出封咁嘅「家書」擦班藍絲家長鞋！

最後仲係個做警察既Facebook見到大讚哩位校長！

真係咁樣荼毒我地嘅下一代好咩？

最難頂就係班藍絲加警察加警嫂把口大到臭到乜咁！

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推 6/10

你facebook有狗frd，檢討下自己先啦

去到今日呢個境地 我真係好想同班分化撚/打手講

唔留起佢點幫佢老豆搵仔呀

推7/10

推

推8/10

9/10

推10/10

堅守左道德觀啦
係校長你冇既人性

推呀！
唔係咁易放過班藍絲教畜呀嘛

推呀

推呀推呀推